有冇人覺得蕭生真係好勁

好多人忙緊奮鬥升職 讀書入u 維持生活果陣

佢好似唔洗做咁日日9up

做餐廳既話佢都叫搞左時代韓系完左夢

做電影又叫搞過唐伯虎 都好出名

讀書又hku

打工又做過高層

做政治都算首席深黃 冇咩人懷疑佢扮黃

做網台又出名

好多人追求一世只想完夢既野佢都達成左

仲要非父幹咁有錢去搞飲食 超市

人地都有打工 創業過
你睇人半退休階段做乜

唯燈不破

佢後生應該都好勤力
好多人onon99又一日

有時都會喺度諗
係以前啲人真係咁犀利呀定係現代嘅社會成個氣氛環境唔同

覺得都係兩樣都有
以前嘅世界比較簡單直接向前衝 就算做咩都做左先算 香港遍地黃金 好多上一代游水落嚟 俾心機做散工都大把機會

而家我哋呢代成個社會氣氛都唔同晒 大家嘅目標就好似話上車咁 仲邊講發達 同其他野